連儂牆請盡快更新疫症資料

政府依家克意淡化疫症入侵香港既消息

政府唔救 民間自救

推
----------------
香港獨立 唯一出路
新症正名：中國肺炎

政府收到一手資料之後點會益平民
肯定係圍內 share，對外就扮無事

推推推

眾人皆醒我獨醉 的張建宗。。。

你話人淡化，要先有證據證明疫症係好嚴重，但呢啲如果發現係假消息，你一貼連儂牆俾人捉到又係重罪

無能政府

Push

推

唔好俾人淡化

黃藍是政見
條命係自己